乃木坂46討論區#459：『僕は僕を好きになる』MV公開！

乃PO呼籲：
『僕は僕を好きになる』MV公開！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

26thシングル『僕は僕を好きになる』
1月27日発売

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
発売中

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
発売中

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
発売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
発売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
発売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
Online Meet 無

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
無

Lm

乃木坂46討論區#458：梅澤美波お誕生日おめでとう！

新po
LM
只愛你一個

樓豬好球

LM

新po留名

柴寶留名

new po LM

新飯lm

蓮加2019年嘅 mobile mail 影雀，做咗新CM一部份

新po LM

新人留名

珠美

lm

好純

禾7不嬲世一

新po lm

留名

兩個都

lm

新post LM

QQ

聖仔同Yoda

係心動嘅感覺

冇得飛去東京睇成人禮

都唔搞

12:15～21:15 NHK-FM「今日は一日"乃木坂46"三昧」
※ニュース中断：18:50～19:20

可以聽住做野

9個鐘

有得搞既話 係東京都唔敢睇啦

13歲嘅雀寫左封好肉麻嘅信比高山

到yoda聖仔

怜奈自己做緊電台節目，但中間就打去自己隊友個節目度亂入

播緊之前演唱會出場啲打call聲同mb出場哎啲聲

最好開埋vpn啦

又戴pitta mask

堀姐畢業後可以去韓國參賽

個個都帶

禾久保豬巧乖唔戴pitta mask

Yoda有抗體唔怕

好想同牙七做野外活動

請問呢段乜野來

排隊啦

さゆりんご劇団

8單bgm 接 22單

頭先係咪白百劇嚟

若様軍団 正呀

去過但撞唔到禾七

廁撚排最尾啦你

禾都想知
係咪26單 真MV未出

尋晚集工事真係近來最精彩嘅一集，啲和服又靚到爆燈（話說而家啲字幕組真係超高效率……）

上次轉左禾堀即卒

最衰都係你

乃木坂電台講緊白石麻衣

播緊26單最後一首新歌

好好聽

大園桃子 遠藤さくら ユニット曲
26thシングル収録曲
「友情ピアス」

牙桃唱得好好聽

竟然係櫻桃

禾桃

新曲試聽

講咗啲咩

講咗好多，等架仔寫repo

北川清唱 I see 好好聽

估今野唔到

黑劍講完普通話再講廣東話

禾雀今日心情好好

乃木坂46 26thシングル Unit曲「友情ピアス」
大園桃子 遠藤さくら
新曲試聽（限時）

櫻桃呢條unit q算唔算爆大冷

算

以為係咩重大野先咁後

真係識講廣東話

聽到佢識講廣東話，唔知乃Po啲人會唔會唔再反黑劍呢？

真係估你唔到

今次講嘅好純正香港口音東話，聽到禾個心離一離

佢個樣仲係咁膠，好難唔反

miss咗，佢用廣東話講咗佢啲乜？

唔會係「我立即……」吖嘛

自我介紹，「大家好，我係乜乜物物」嗰啲

唔會
又樣衰份人又假

想聽

加一

好奇講成點+1

不如貼左圖先呢
我先貼為敬

講還講

等禾仲以為係掛寶

近排好似影都無

16單結尾

唔係肥秋填詞唔可以入碟（除非係白麻）

都話咗你班人推黑劍

我不落地獄 誰入地獄

哭𠹌咗
老橋

腥港人口音 譚仔呀姐都講得正過佢

唔係喎，明顯搵香港老師學過晒啲口音

做左8個半鐘

有得聽未

播乃詩=夠鐘收皮

大家對港女嘅熱愛係超越世上任何一種情感
好純真好超脫

好精彩

攞個playback聽吓再講

設樂係咁吹牙梅都唔停手

乃木坂雙人unit曲歷史：

白石 高山 (4th)
白石 橋本 (8th)
生田 松村 (12th, 23rd)
飛鳥 星野 (12th)
万里華 小百合 (15th)
飛鳥 堀 (16th)
白石 松村 (3AL)
秋元 高山 (3AL)
秋元 白石 (19th)
久保 生田 (19th)
西野 白石 (21st)
白石 飛鳥 (23rd)
---------------------
遠藤 大園 (26th)

首次没有一期生的雙人unit曲

呢場就夠搞笑，而高山對禾桃嗰場就真係超正

雖然係得9個鐘，可能電台關係又唔識日文，感覺仲長過46tv

往死裡打

估唔到廢桃唱得幾大聲
有驚喜
仲好似遮晒一姐班聲

田豬生日冇人講？

起碼應該識聽幾句掛，完全唔識10分鐘都唔會捱到啦

呢樣係後期混音問題啦
當然佢把聲都幾iconic

幾時再有久保豬 生田 unit曲呀

我知啦下次佢哋雙C就有

不過都係等有機會live
錄音室始終

接受唔到一姐入桃黨牙

你推未

社畜返到屋企都過左11點
手機冇圖

點推 依家先#150

禾田豬
小弟代表本post向你謝罪

一姐Chorus唱咗和音就聽到了

塊面痴住啲咩

CLS
雀個口罩完全唔使拉開

三啖砂糖一啖屎

好仙

人民幣？

Misia ???

係愛呀

大排檔話dish用科春都ban外國
26單凍過水

成個汪阿姐咁款

nmb無ban

冇啦

你的愛唔夠

鬼叫我DD
搵多兩個陪我就一齊推

推下先

推

加油

push

幫推

生日禮物

265

[url]
[/url]

284

仲有今晚水樹奈奈個番組
同埋今晚兩個短劇都有份

呢張係台灣?

各位巴打 加油

加油，見到終點

禾再幫推

田豬生日快樂

吓
26單日森pre order megacase版咁快斷貨

重有可能

提吓大家，而家開始連續三個番直播 -
24:15～24:45 テレビ朝日系「しくじり先生 俺みたいになるな!!」弓木奈於
24:50～25:20 テレビ朝日系「お願いランキング」田村真佑
25:29～25:59 日本テレビ系「ノギザカスキッツ ACT2」

大家可以一路睇一路推住幫田豬賀壽嘞

田村真佑1st寫真集發表！！

係真就好

田村真佑に関しまして...

邊個田豬id 睇下人地

少癲

覺得自己都推唔到新post
好垃圾

田村公主

喳架

不要再說了

開波

好醜樣

嗰時0奶中咗武肺未 仁月田豬

希望今個星期冇人放圖

你再貼就扑柒你

今集應該拍咗無一個月都有半個月

應該好早拍定

肥月唱歌巧巧天

好老尷

英語組

英文

個樣真係同黑柳徹子個年紀差唔多

26/12/20拍

啫係差唔多時間…

田豬個look

兩個4期最蠢嘅拍呢d

馬拿豬銀紙

佢好似冇份貼
純粹解碼

都係巴打你公道

勁，咁都搵到
即係半個月前啦，嗰陣老吉未中招嘅

原來個C係咁買返泥

田豬生日比大阪女人買走左個C

アップトゥボーイ UTB 2021年2月号 樋口日奈

黑劍大放送

牙櫻

角落頭有寫到

禾qq櫻

牙楓果然係棒讀機器，咁睇番自己做戲都唔覺羞恥

短劇近排真係上晒力，無晒頭2,3集d鳩做

無留意

接龍係邊條粉腸諗出嚟

聽左了 屌邊係純正
花花黎c3個次講得正好多

咁緊係花花正啲

係

Pepe

原來電台下午個part肥秋烽煙咗上去最衰嗰時我瞓咗覺聽唔到（就算聽到我都係唔明佢地講乜架啦），有冇手腳講吓大概佢他傾咗啲乜??

BAILA 2021年2月号 白石麻衣

講咗好多嘢, 但佢講到天一半地一半有啲亂，暫時睇 report 都未有齊全版本，索性等聽日出新聞再睇

暫時已知嘅係佢話已經無再參與揀選拔mb

慳返都得啦，22分32秒開始聽就得：

真係好有訐譚仔feel囉

我覺得係特登搵咗個香港人老師惡補咗一段時間咁大把啫

有無咁誇張

我都覺得係，口音似鬼妹講廣東話多過似譚仔

ar 2021年3月号 cover girl 白石麻衣
2月12日（金）

睇見大家咁努力幫黑劍講說話，就知道你哋唔只已經唔再反佢，仲衷心咁接納咗佢成為香港人嘅同路人

乃木坂三昧 twitter 2101011 多圖 (全29P)

入面仲有三張細圖

冇聽，但啲大陸仔講咗幾點

別冊少年マガジン 2021年2月号，西野七瀬

BOMB 2021年2月号 久保史緒里 (全16頁)

offshot

BOMB 2021年2月号 星野みなみ (全11頁)

未公開圖

未公開圖

BOMB 2021年2月号 田村真祐 (全11頁)

未公開圖

アップトゥボーイ 中古 off shots 田村真祐

アップトゥボーイ UTB+ 2021年3月号 遠藤さくら off shot

ar 2021年02月号, 堀未央奈、早川聖来

買!

飛鳥太可怕了

你唔洗訓的嗎

呢句先係重點

次次見佢講到好夜

「已經不像過去直接參與製作，更多是對提議和企劃點頭承認」

呢句真係可圈可點，自己仲掛住咁多牌頭
即係點

寫好d歌最實際

雀：dnlm又比垃圾我c

我搵左好耐都搵唔到七仔

紅色爆炸頭

雀斑7

七西瀨野

啫係同營運割蓆
我橡皮圖章掛個名咋

啫係話美月C位唔關肥秋事，賣得唔好，下行坂都唔關肥秋事

姐係賣得好＝肥秋有份簡歌 賣得唔好＝肥秋無份作歌 公字都贏

肥秋語言「偽」術

笑死

好似麥當勞叔叔

唔算太難明啫 -

肥秋而家等如間公司嘅大老闆咁，主要負責公司(整個團體)嘅大方向，細節(成隻碟入面嘅揀歌、風格，主推邊幾個、…)嘅嘢就由班細自己攪，最後綜合哂所有嘢後就由肥秋大概睇睇，冇問題就去/有問題就解決咗後再表決，所以佢唔知道太多細節係正常嘅

開船P...

仙到呢

好神

日奈SR開波

又日奈...上次喊完都唔係好耐

出寫真
信我

佐野ひなこ本寫真就出，睇住先

【B.L.T.】20±SWEET2021JANUARY 与田祐希（乃木坂46）撮影メイキング動画

你依家先醒?

日日碌ig都見到

同牛星？

和服真係冇得輸

26單特典應該係個人PV?

排隊瘋搶！ 中國掀日本女高中生制服熱潮

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊位手腳？

via Vogue Japan’s deleted post

今日都有見到，下面就有人問seed

連登不嬲多黐線佬

聽日 maimai 有 tiktok & youtube live

咪係 好彩禾老婆唔會睬佢哋

你老婆係比人問seed 果個巴打？

聖仔個樣好怪，表情好怪，比較之下有經驗既女人完勝

週刊少年マガジン 2021年1月31号 No.7 表紙 賀喜遥香

全12頁

聖仔個新番要幫人斟茶遞水

正評了 禾喜愈黎愈靚

禾七

首船禾既

有人民幣啲budget勁到

多衫著 多景

我都想乃RMB

相較之下美月個MV寒酸咗啲

話說呢個背景，咁似之前d架仔leak
話見到乃團拍mv

得嗰套芭蕾舞衫
換返短襪會好好多

年十同阿咩
阿堀同阿松幾型
個mv其實ok

久寶得跳舞scene冇個人scene
明明同櫻對位

嘩

不得了

快啲射禾

很正式

條人仔MV我dl嚟慢慢睇，廢事幫佢擦page view，更加唔想畀like

FB 逃亡潮之下，唔知海天同桜川邊個會快啲開 MeWe 同 Signal 呢？

算啦
最後都係咁多人睇
支共果然係偉大
骨氣又唔可以當飯食

很成熟姐姐我可以

會動的正啲

花花

tg channel啦

乃團入面雀先係Big Boss

個mv畫面好靚 冇咩蝗味
其實幾正 有錢真係大哂

今單花花最正

花花好很正

Out of the blue 幾時有MV

我想知 明日がある理由 會唔會有mv

Wilderness world"MV中，いくちゃん的室內撮影場所，在位於新宿歌舞伎町的"FABRIC LOUNGE SHINJUKU(ファブリックラウンジ新宿)"

高校quiz主題曲好似不嬲冇？

雀推們下次可以去了

住邊間房，我要住

屌打表曲mv

個個 mb都拍得好靚。

牙咩同yoda個眼鏡look都好撚靚

real

你識野

Showroom 88

有budget 呀

人民幣真香

RMB46

花花係嘩一聲嗰種靚

有冇講點解唔開cam?

牙咩JK look 黐咗線咁正

逼害仁月

又唔好咁講
表題曲MV = 美月一日密着 = 度身訂造
花花喺10單都無咁好待遇

好彩上星期聖仔仲有showroom

多謝你欣賞

【配信休止のお知らせ】
本日配信を予定しておりました「#乃木坂46 のオールナイトニッポン」ですが、リモート放送に伴いしばらくの間休止とさせていただきます。
※超直前SPも同様に休止となります
#乃木坂46ANN

屌牙

上次疫情嚴重時都停咗一排，好似係要換個大啲嘅直播室嚟做減低風險而做唔到/唔做SR

リモート放送

不過其實レコメン都轉咗電話出演

年十條裙短啲？

26單賣情懷夠做
唔使用人民幣堆砌

ohh... 又要phone in...
到牙土先嚟 cut showroom

仲諗住早啲返屋企睇

我愛堀b呀hi

我又唔覺屌打
曲種完全唔同
開頭冇留意係youtube彈出時我仲似為係Perfume新歌

p.s. 請珍惜仁月 禾地系jpop女子天團黎 D收左錢廣告歌心照勿推！

MV係好有水準，但係本身首歌就唔好聽呢

MV好睇，首歌求其得啦

日本仔都係屌奶共但無屌歌
有人話今次又係youth case 作曲，有少少arashi 的味道

深川麻衣2分鐘後參與新戲的 tiktok 直播
之後17:00 係 youtube 再直播

MVは、映像作家の東市篤憲さんが手掛けた。東市さんは、2016年に「SPACE SHOWER MUSIC AWARDS」で「BEST VIDEO DIRECTOR」に選ばれるなど数多くのMVを制作し、
乃木坂46のMVを手掛けるのは2016年の「君に贈る花がない」以来約4年ぶりとなる。
4年後再操刀MV

NHK走得太前 らじらーremote 左半年有多

啱啱喺黃viu睇教場2 第一集睇唔夠一半就悶到棄咗

用教場1同一個場景拍已經夠冇新鮮感 點解可以連劇情都係差唔多

而且日奈戲份咁少 完全冇格硬睇落去嘅動力

渡辺 みり愛（乃木坂46） 現正廣播中！！

抽到大吉

大吉(冇工開)

明明沒有，從來都沒有…

有無人記得邊集工事中定邊個節目講起幾隻初期白麻為中心既歌好似急斜面，立直中，問d 4期，d 4期未聽過呢隻歌？

無幾耐之前先祝迷你愛生日快樂
紅白後台好似有影相

琴日林都有幫隔離慶生

唔出奇喎，炎上掛都唔知白麻25單首畢solo

CLS

直頭殺死人

另一位未成年嘛

老婆 我進來了

日奈戲份真係少到離譜，佢個重要性只係高過路人甲一級，有戲份既角色排尾果個(以最後畢業例排位為例），出面既畫面仲少過恰人果兩個二打六（但唔排除只係咁啱cut 走)，

但佢上宣番多過晒其他人，吸乃fans 個作用都幾明顯下，不過照平時日劇質素+宣傳黑警用，算係咁，
而且如果可以幫佢鋪路入公仔箱都好

花花射禾射禾

CLS 邊個咁得閒逐個留負皮

我都想知，花花咁正都負皮是咪傻撚左

原諒她

睇番係負皮負到去#523

2個低B日本妹

可以拍唇膏廣告了

由246開始，d長裙終於消失

因為d老嘢走得7788

攞左肥月條波褲黎著

唔知個鞋墊有幾厚呢

大家今天都辛苦了！
今天開心嗎？累了嗎？
祝你明天都會是很好的一天

送上照片2張〜´`*

禾愛咩咩

夏天長裙冬天短裙

咩咩愛我

fake news

禾布

躝

我要佢隔離嗰個

不解釋

2021 年仲橋本，唔得咩？

手勢麻麻

網上有人整嘅，我都唔識P相

用嚟發吓夢都好……

老婆

發夢就早d訓啦，仲上連登

右邊果排好似企得認真d

美月幾時過嚟我哋日向玩返集

好jojo立feel

DBB

因為右邊有四個C

牙七至愛

好流

磨擦力
齊到連d腳放位都一樣

因為左邊有個呃飯食嘅隊長

留意到mv入面所有人開槍都係冇後座力的

未有MV前，我以為呢張圖係分開拍key上去

邊度DBB

好正
點有架

之前同佢慶祝果陣幫佢影的

你係佢第幾任

真佑姐祟尚身體自主

不剃腋下毛的

做咗idol就有激光脫毛

佢真係特別多流出

呢個真係佢啲AC?

MK過

Wilderness world 按公開時間計累積 views 就快超過表題曲

睇落又唔似

不過腋下毛多係事實

幾時到我哋out of the blue 出手

幾好 好有真實感

咁都知

有年紀既女人係會有流出

裏面有半本係死人相，9bo可以點sell

姐係あやめ冇啦

全奶po都知Misa巴係 Canada KOL

日本仔都話田豬多流出但勝在一個男人都冇

又笑禾久B

佢真係好多流出

左邊點頂

其實好耐冇講 canada

你又啱喎 咁靚嘅女人點解會冇仔聊

咩咩得呢啲

同sony一早有來往

一早想做idol ?

入唔到akb嘛好似

反而想知其他mb點解收得咁密
現代人真係會完全唔用sns咩

我會真係少post 自己個樣

akb唔係悠理咩?田村都係?

北川係入選之後quit

田村好似係入選唔到

最緊要係唔好俾男人影相/自己sd相俾男人姐

gchi
可唔可以繼續努力

我用
不過sns係睇人哋唔係用嚟po自己

sony親生女

我連合照都借啲意 行開

9bo QQ

有幼久流出

男人最高境界

source有好多

不過依到嘅人唔太喜歡 唔po啦

老一輩嗰啲前輩靚妹嗰陣sns未咁普及
後生嗰啲細個就入團 冇嘢好流出

後台最猛仲唔係佢

內定入選

北川謙二

花花係古代人

所以老一輩成員係流出貼紙相

有冇幼年賀喜

自幼同棒波結下不解緣

gchi 你唔po

花花咁細個入團

細有細玩姐

剩係流出咗啲鋼琴比賽相

棒波佬全部食屎
成日打女人主意

入團前拍拖冇事啦
係營運一開始攞若月嚟殺雞儆猴

終於明白d點解日本仔咁比心機打棒球

同意，其實嗰陣連1單都未出

仙花

因為讀咁多書都係做社畜
咁就打棒棒波，多枝棒就贏在起跑線

做公務員就可以追到桃子

做公務員只會俾桃子笑讀間傻西公務員學校

禾桃主要係笑尻個廣告太膠

我係ao

有冇機會追到桃子

棒球係日本來講真係國技，可以做到世界第一，嫁個棒波佬隨時飛去美國做闊太

Misa唔飛美國都闊太啦

內定隊腸比左瀨屎鷹

講壞話唔出得街吧

仁月寶寶

日本真正國技係相撲，所以各位手腳，努力食多啲飯啦（每餐至少十碗）

sor 搞錯左, 原來係兩年前個飯選歌100排名 係46時間, 問桃子點睇白麻呢隻急斜坂, 白麻話佢應該未聽過呀...桃子真係話自己未聽過...

掛橋果次好似係sr

但入到職棒個班其實都係天生怪物級+有運氣比人發掘到高中入到傳統強豪多，呢d野先天已經佔50%，邊有得恨

亮仔真係好波 值高人工
Misa好識揀

記得好似仲要係同鄉，天生金童玉女

但係結婚咁耐蛋都未有粒，好奇怪...
運動員好多都係早婚早生仔

正路個男會想個女拿拿林生困住佢
所以我鳩估Misa仲想撈多兩年KOL先去生

話說隔離坂本寫真，未出就重版，會唔會賣得多過美月

啱啱先喺ig po話結咗一年

美月成日都係咁慘

下行了
正月計劃都好似隔離多啲人睇

掉轉呀，女人生仔綁住男人喎

下行坂

蓮加真係下行，相反あやめ上緊力

成班海外飯唔找數
抵死

營運趕絕晒一班海外飯，梗係下行啦！

大家都係三期
海外飯都係唔找數
但好明顯仁月劣過 9bo、梅、yoda
呢樣應該唔關海外飯事啦

仁月3/14係新加既
實際切左19/20

長江後浪推前浪

原來係咁
sorry, 係我錯

驚影響老公運動表演

聖仔下次俾個選拔/福神都唔過份

keep住係under谷揸手

屌日本仔冇撚用
冇海外飯啫
自己國家偶像都咁弱雞支持度

點縛，男就走圍走去練波作客，女就要睇住個B

老公出外遠征

留低老婆係屋企咁寂寞

腩軍出征

好攰架

老實講乃個正月係有少少悶

睇和服啫

大園 桃子（乃木坂46） 現正廣播中！！

開波

仲有幾分鐘阿梅上電視

輪到你

玩頭髪都玩得咁開心

老屎忽唔使做牙

阿梅開波

阿梅係唔係同美月一樣，行山系列

咁又係喎

正在努力溫習和做作業(;;)
今天一整天都在溫習

比心機溫書

想陪佢讀書

阿梅

守護咩咩溫書

我可以幫佢私補

邊個話睇握手成績排

黑劍可以咁大牌唔參加

冇得p驚嚇親人
好女仔

算呢兩年最好睇之一

乖到

Apple Pen?

嘩!!! 呢集一定要睇

白白小心機

估唔到聖仔咁勁，仲過埋田村

OL舞台劇照

大排檔好似有

拍得靚咗冇人講

去韓國會好紅

谷有手腳整

白麻同山田孝之係唔係宣傳全裸監督2

唔明你up乜

大到收唔埋

你係谷問整果d手腳
我都唔係好識

仲有好多相 但個網唔比拎
呢個Look好正

有冇lin? 我幫你試吓

些牙下

辛苦曬

最受保護嘅人類

有我保護佢

頭一兩次都無人抽

多謝巴打

想問下有冇人有中田花奈寫真集可以download?

毛利可唔可以唔好P圖

試下比錢

如果有電子版我唔介意

請支持元乃木坂成員

g持

人地想睇大波妹 巴打貼個西七出嚟趕客都有架

西七谷一谷都大

你gym撚唔洗谷都可能大過佢

4歲美月

唔鍾意比喎吹牙

乃木坂best3

○番組内容
▽ビリビリ餅積み対決で暴走！地獄の展開に！？▽顔面ボコボコ！仁義なきポカポカドボン対決！齋藤飛鳥VS新センター山下の下克上バトルの行方は？▽２６枚目シングルヒット祈願！波乱のスタート…果たして祈願達成なるのか？
終於到雀大戰美月，會唔會好似真夏一樣被虐打

上集預告已經見到佢輸左

「CDTVライブ！ライブ！2時間SP」

#乃木坂46 出演決定！！！
放送日：1月18日(月)21:00-22:57

仁

唔夠一個月第二次上CDTV, 又係唱僕僕

maimai 下星期三晚上肥秋電台，時間撞正ANN

今期MARQUEE 繼續有怜奈連載

要多啲宣傳下啦 暫時睇成績都係好差

咁細個都覺得仁嘅人

China joe

怜奈好撚正呀

上次室外live有兩條濕鳩cam man搞一搞
點都要上多次
入返廠景拍返靚全曲個畫面

唱out of blue

J出血

咩玩法

又醒又靚
個握講乜文都得

邊個娶到佢做老婆，真係人生無憾

寺田 蘭世（乃木坂46） 現正廣播中！！

蘭軍大集結

做老婆馬拿豬好似正啲

都係，但我愛怜奈

蘭世showroom live又喺度同世界各地fans打招呼

開始冇貨，要同全世界逐個語言say helllo

好多圖可以cap

頭先好似聽到佢講「中国。。。あぁ違うですね、台湾のファン。。。」

又辱華

唔好呀
人地冇得追idol 同你死過

支那狗咪自我審查唔好睇囉

希望有新衫

15包2張 你自己諗下啦

手氣好 一包中啦

真呀 中直筆其實唔難

黑劍

睇返日奈子係木村先生個節目, 覺得佢全程就好似一個含情脈脈既少女

同係乃木英對住成龍同鈴木完全兩個人

靚仔真係完全唔同

呼籲手足戒買生寫

又買垃圾

之後自己大手買入中直

我就冇咩消遣活動

買生寫 幾開心

捉到反狗

我買唔買個八婆都唔會換電話㗎啦

你唔幫手夾錢更加唔換
我唔要有filter
還我pure久保豬

佢唔換機係懶

勤儉持家吧

禾同久保豬一樣咁長情
又節儉
唔會輕易換電話
唔壞唔換

禾老婆真係好體貼

幾打2

細個都係大細眼

但係一開始幼鳥同maaya有得比

怜奈真係全能，連武術番都撈埋

文化idol
又忍術又武學專過頭連我都無睇

雀係咪一陣banana moon

大細眼都咁打意

又變zoom

大家可以睇埋聖仔同掛寶先瞓啦

雀有時講野好正常，有時又好on9

下星期又要上多一次做物販宣傳

有冇人聽呢首嗰陣聽到喊
啲歌詞由櫻隊同埋一期生唱
真係好唏噓

無人講咪我講

偶像只係過路
搵到出路應卒就卒，對團體對自己發展都係好事
好過拖到20中後唔知做乜好
最後隱退/嫁人

頭一part同意
拖下拖下 人生就完 唔係淨係偶像生涯
所以對個人嚟講 有後路就真係走得

但係係咪對團體好 真係兩睇
當年如果唔係橋引退 乃木坂冇咁快可以百萬
咁就冇咁快大賞x2
係16單爆上去 呢個係好事

但係2018年開始就好明顯係有斷層 青黃不接
我唔係話三四期唔好
而係好似少咗足夠嘅前輩去幫佢地
所以好多嘢就變返好似初期咁 要自己學
反而成長會慢咗

畢咗業又冇戲拍又唱唔到歌 應該點算

完美

垃圾棒波佬會主動搵上門

唔好話搵唔搵到出路
紅咗好未紅又好
二十尾三十頭啲女idol就成日趕住嫁人咁
有時我會懷疑佢哋有冇咁橋，次次嗰個歲數先搵到適合自己另一半
好奇怪，你唔紅搵人嫁我當叫有個理由，紅咗又咁快嫁
我唔希望人經常被死版嘅觀念/傳統價值套住，認為下下結婚生仔人生先叫圓滿

4期isee上左3次CDTV都青黃不接

唔係話握手會見到靚仔都興奮d咩

會唔會有line攞

上得唔夠多

希望out of the blue 有好表現

d歌詞好真實個人認為最好聽嘅一首畢業solo

畢業solo 基本上都係好歌，我就鐘意小公主果首

G

最記得櫻隊卒con, 唱下面句喊左唱唔到，d歌詞又鬼咁應景，但係佢唱歌真係好好聽
これからは もう一人きり
自分の人生を楽しみながら

公主個首真心推薦8th BD live 日奈子同蘭仔合唱版，又係喊死我

好多人都話肥秋係掛名，歌詞唔係佢寫，點解覺得畢業SOLO歌又會係佢寫咁得意

富婆梅，食朱古力都成萬円

因為唔會有小公主live 版本，目前唱自分のこと最有感受果版的確係日奈子蘭仔8th bd版,大概係佢地偶像生涯背景同小公主似，又有5星組加成

我話係就係啦

講緊所有野喎
綜藝+村外
就算係under前輩教綜藝都好
成長一定比自學快

唔係有上cdtv就係冇問題
乃除咗雀同花
冇人擔到大旗
所以26單咪試美月

老生常談都講2期生入團時間錯晒結果有所謂斷層
3期生擔大期no problem
趁1期生仲有兩張皇牌旁住

3期玩多排都無啦 4期太強勢等住上位

三期都係得美月久保 起碼兩三年
四期上位嘅 夠歲數得賀喜同櫻
咩冇咁快 同蓮加一樣

要教綜藝都唔係乃團前輩帶
本身綜藝都唔勁
一開始どこ頭幾十集邀請嘉賓嗰啲就真係教啦
bingo8都算做到少少
どこへ更加係mc唔識教+節目安排

你都識講 嗰陣四期綜藝mc唔識教
依家香蕉人冇時間集集慢慢教
經費又冇 嘉賓唔會請到
咁咪淨返前輩仲有邊個

你都講bingo8教到少少
你睇到三期做bingo8嘅成長係幾快
嗰陣出道8個月咋
綜藝勁嘅前輩 走咗唔知幾多個啦
識接梗 識搞事

前輩唔帶 咪冇人教
自學 成長咪慢咗

正到

櫻隊差少少咋

人設崩壞

100分嗰大叔係 100% perfect 咁好聽，桜隊雖敗猶榮啦

今晚有冇人要反松尾

睇咗未？

有個細路女都拎100分但啲錯誤多過前一個男仔
唔係好明台機點判

今晚做乜要反松尾？

好有玩緊人中嘅feel

上怜奈番

我都唔明
聽番桜隊係第一句走音，其他部份可以接受
最尾個100分大叔係perfect
其他人攞100分又無大叔咁勁，又唔見得同桜隊差好遠

老女人好正

松尾係好女仔，又靚女又靚腿，反唔落，禾成團只反黑劍

跟咗葉師父學嘢

未

學indoor skydiving 仲好

我係舊野

唔熟咪唔敢搞事囉
唔通賀喜聖來互扮又要人教咩

幾靚

hoQQ

好女仔

我都唔知 覺得部機都唔係咁準
試過全程走晒音 最後都勁高分
但係有時唱岩晒拍子 部機又當我甩beat

..................

全部都係自己人做乜要反，團結d
不過某人我就唔會提

諗番起大半年前，有幾多人反佢話佢「彈出彈入」就…

咁個問題咪就係唔熟
你唔見三期同一二期唔熟

佢彈出彈入都受咗苦果，可能而家己經入咗選拔

難啲，係新四都唔係人氣最高果個

就算佢冇彈走都唔見得打得贏啲同期

啲前輩自己同期都已經好少一齊做野，唔同世代就算見到都唔會講到幾多句野

其次綜藝好又未必好肯教/識教，兩樣齊晒應該得生駒呢啲少數，唔教又坐係到，反而啲後輩好難開口，日本啲輩份問題其實都幾難搞，第二季skits算係針對呢個問題而衍生

綜藝感都好睇性格，早川清宮呢啲唔駛入選拔已經好肯講野、主動發表意見，上次日村示範玩比人踢屎忽，無點名咩人踢，早川已經九秒九落去踢9佢，成個三四期都無乜人可以咁主動

難講依家得16歲，都唔係同01嗰屆爭

我都好想快啲見到四期成長得更加快
始終係乃木坂嘅未來 想佢地成長

依家一二期都好少一齊做嘢
under都仲好啲 好似多啲一齊
同埋好似都會講好多嘢
所以我上面先咁注重喺under度

我會覺得under喺傳授經驗嘅方面好重要
選拔member忙就大家都知 真係好少見其他member
反而under就會見到大家多啲

當然啦 我唔係話under綜藝能力好好 好過四期
而係我覺得經驗呢啲嘢好重要
就算性格令到綜藝感冇咁好
一路以嚟 聽同睇到嘅嘢 一定對四期有幫助

blt graph.vol.63が1月27日(水)発売
送3張特大 poster

old news but 好似未有人貼

冇人講劍劍張賀卡?

交比你

冇人講咪你講囉

就算冇彈出彈入，營運根本都唔會捧佢㗎啦！

啲殘體字....想食兩家茶禮

睇fb個香港乃group好多人好受落，仲有人話黑劍係四期唯一推

5 拎係掛

班友講笑咋吓

想知班人一日食幾多個小籠包

之前 GOETHE 2021年2月号雜誌相嘅digital版

百貨應百客記住呢句說話

CLS
我睇咗啲乜9

人有唔同取向係冇問題
但係有啲人嘅取向好撚有問題

BUBKA 2021年3月号 (1月29日發售)
大園桃子、早川聖來

月刊ENTAME 2021年3月号 (1月30日發售)
佐藤楓、向井葉月、賀喜遥香、清宫麗、筒井Ayame

得罪問句 如果黑劍個樣係賀喜個種但係人設保留 大家都係繼續反佢？

班人講緊張賀卡
又關廣東話事
睇到R頭

CanCam 2021年3月号 (1月22日發售）
#深川麻衣
#山下美月

咁搞法我退谷架

MORE 2021年3月号 (1月28日發售）
表紙：白石麻衣

相由心生牙,禾喜一睇就知心地善良,黑劍唔會有咁既樣

唔該禾想退出,禾覺得呢個谷係好不健康

アップトゥボーイ 2021年3月号 Vol.299 (1/22発売)
6款店特postcards

睇到好尷尬
由其是姓林個位

班人唔係打正體我會以為都係全部洗晒腦嘅支那人
殘體字都夠膽話係中文
摧毀成個漢字文化系統

仲要講到奶共係淨化人仔，殘體字係日本漢字
成班人審美有問題都算，連邏輯都冇

連登奶po =少數人

班友都唔知痴咗邊條線
日本漢字表曾經以廢漢字為目標
日文用漢字假名混合書寫，用日本漢字都唔會係中文
教材用殘體字關入門中文屁事

有殘體字似/抄日本漢字又點?
哦，識日本漢字就識殘體字所以就學到中文?
佢當中文係咩一回事
對日本人咪又係要學新文字同文法，大把字等佢哋學呀

佢咁講我識Latin alphabet咁我係咪學識好多歐洲語言

圍爐打丁丁

真係on9到痴線 唔知咩logic黎
同埋冇人話一定要佢識廣東話同繁體字
問題係你唔識 就咪撚用香港呢個地方黎做自己賣點搏上位啦
話用廣東話自我介紹 結果就講蝗語
有冇尊重過個呢個地方呀

又爆po了

講吓黒見又爆po

不要提某人

出面啲人開始公開撐某人，而呢度就明反實推

邊個最正？

其實我本來想話奶共有分層次
但諗真其實都係垃圾
營運要奶共都俾返少少常識呀好冇

1001

乃po已死